部電話用用下剩番咁少容量，點算？？遲早用爆

唔好睇咁多a片

1:仲有2x gb 有排用
2:課金

換機

聽歌用ipod

以前用64 GB Down 幾套AV 影幾張相就會爆位，換左256 GB 真係人都輕鬆曬，唔明今時今日仲用64GB 係咩心態

買cloud